Mr 果兩隻新碟出左啦

今次有成22首新歌
全能既連登仔仲唔搵下邊首係抄？

結論

樓主打手

未散band ?

其實散左未
有時見佢地仲有post合照上IG

睇黎樓豬係死忠 利申我係mr死忠

死忠留名
啲歌聽過下 唔係話唔好聽 但硬係無頭幾隻碟嘅味

咁都有打手

搵唔到？？

告別時光機

連登仔咁撚廢架

我要走更遠

死忠

遠走高飛

還原成長
相見好 好似dash唱俾alan聽咁

係apple music聽左 正

利申mr死忠

喂有成廿幾首都搵唔到就唔好再話人抄歌啦ok?
你唔悶我都悶

樓主鍾意邊隻

點解冇無謂再假？

有日屎忽痕睇佢地IG 有D都唔係互相FOLLOW 可以見到D關係圖

而家唔抄就唔撚屌得咩，on撚鳩

換左主音就一天光哂 好似係

下 未解散咩

過多2年照上lihkg神台

抄歌 點解唔作番首Mr tam

如果聽 band k 歌 我鍾意 MR > Dear jane

無抄歌？
等耐d睇下點

他正是這Mr Tam

呢個post搵到好多真fans

買左
都幾高質
致未來的我
相見好
我要走更遠
時間遊戲
no fear

相見好 似講緊佢地
同埋係咪dash唱?

好懷念everyone concert 同譚詠麟果part

聽緊

有朋友介紹左不屈 幾正

還原成長 幾正

Btw d 歌好 mr 風格

呢兩隻album 好有感覺
好似返左去 想太多 果個時期
聽到好感慨

真心覺得好可惜

如果Mr.當初道歉 而唔係串柒柒
如果公司唔安排佢地出維穩show
如果佢地自己多d留意政治
如果佢地做好音樂

唉...
真心希望佢地離開環球後
會好好自我反省 重新開始

利申 唔係死忠 有份屌過佢地抄歌

抱孫未？

遠走高飛
搏一鋪
不屈
今天怎麼了
口罩
還原成長
天知道
人間遊戲

點解可以有咁多首歌

作落 市道唔好咪冇再出歌

應該最後一隻碟

其實都好抵買，成十幾首新歌，仲送埋舊歌

More
我岩岩都屎忽痕發現左ig

咁短時間一炮過出 完全冇簽唱會果啲商業promote
睇黎都命不久矣

如果開多次紅館就好

好耐冇聽band大碟(濕鳩出埋ep,rb又唔夠rock)
算唔錯快慢歌都有水準
快歌講返社會現象
如果冇抄歌mr依加年年同濕鳩鬥你話幾好

其實Alan把聲真係好正 好啱band仔 點解Mr.要收皮

It's my life,笑喊憤怒像無形

不了 依家開半個紅館都坐唔哂啦

開細場囉
仲high

好想聽Mr tam

日夜歡笑可以盡興

真心改得幾好

最中意都係頭兩張碟由其是If I am
同其他band比都係中意聽mr. 多啲

其實people sing for people都好高質
之後個啲先跌watt

出黎還債
聽曬d新歌 曲同詞都無曬以前水準

mr抄歌個陣，連登仔都未出世

係出完維穩show比公司扔去台灣

抄過就係抄過，唔係話今次有23首歌無抄就等於以前無抄，無抄都可以唔聽

姐係你笑9連登啲人小學雞姐

發神經 自言自語 小傳奇
之後昨天 方向感唔差既 同埋新歌聽落都差少少

當年people sing for people隻碟我買埋特別版
new beginning都唔差,係打後就係唔太得

lm

好似話已經完約 但仲爭公司10幾首歌 呢隻碟係找數

估唔到而家連登連MR都吹奏

除咗個主音嫁咗俾個有錢婆之外，
另外幾個點搵食

呢個世界咁多歌
左抄右抄咪有咁多歌出碟囉

有聲

應該係同環球既最後一隻碟 佢地同環球完左約 唔會再同佢地做宣傳啦

people sing for people係全盛時期
之後幾隻碟編曲勁左好多 特別係misterdays同飛行的一百個理由
講編曲 mr一定屌打哂dear jane呢d所謂rock band

呢個真

Mr tam個前奏勁屈機
先唔好講首歌係咪抄

佢地一早講左唔續約嫁喇，就係因為咁所以呢一兩年環球唔肯同佢地接show等佢死，同時又要還歌債

屌你係咪淨係識呢首歌 次次都講

下 我覺得呢首最好聽都唔得？
一定要講大路野 森林 昨天 現在 方向感 果d!?

利申 有去everyone concert

型人道
明天何其多

sor囉 成日覺得講呢首係抽水

去第幾次
我淨係去左第三次

好早期啦 應該第一次黎 果陣仲係全盛

真心好聽 成日loop

屌你老未

concert 2係最好睇
成日loop隻演唱會dvd

你啲新歌不知幾撚正

3首都有去 的確concert2最正 我都係個次之後先做左死忠

買左

利申: 死忠

啲歌多到聽左四五次仲未分到邊隻打邊隻

太多喇 廿幾首

舞台設計一流
佢地話個台好跣

三張都睇曬既死忠
講真我都知呢兩隻cd之後好可能要再見了
入面d歌唔評價 只想講歌詞方面hea左少少
自己竟然最鍾意dash唱既相見好
唉
青春呀屌
係間band3入面加上屋企問題
果時一路放學番工去自修室無限loop就係聽住背影同森林同方向感 每一首歌都識背
可能有d野真係要再見
ps:佢地抄歌堅仆街

最鐘意幾冷門嘅未來在宇宙盡頭
如果佢地肯認抄歌道歉一定唔會好似e家咁去到邊比人屌到邊

道歉左更加煩
可能監都有得坐

同好
周耀輝寫得好好
放工果下聽真係好放鬆
好似好溫柔咁同你講 所有野都會過去

真心想學野 自己叫有玩下木結他掃下chord 但編曲果d唔太識 但都叫做有聽好多歌美英中國內地band都有聽 點先為止編得好?首歌夠full?mr.邊首係編得好同點解編得好 手足分享下

好多情緒 唔好怪我係咁留言
其實真係唔明佢地點解要抄歌
佢地幾個有本事寫到等不了 未來在宇宙盡頭 呢d咁正既melody（外行人，但覺得好正），點解要去抄人?mj睇佢ig（當然可能係抄扮出黎）都係真心愛音樂既人 dash比我感覺土生土長香港band仔好重感情 tom都正正路路 ronny有小小陌生 alan都好正直（撞過佢幾次傾過計有合照），我真係唔明，我真係好鍾意好鍾意佢地既音樂

一次不忠，百次不用
Mr？不了

Alan 極度仆街 超級小人黎 其他唔知唔評論
利申： 半個Mr fans

呢首同埋People sing for people嘅小傳奇我都好中意

可唔可以分享下

唔講咁多啦 一陣比佢告鳩我

其實MR如果唔抄歌真係好撚屈機
曲風同編曲都係現今大部分band仔之上
一下子變左地底泥咁濟

識個朋友 佢公司搞活動請左個人唱歌
跟住個活動alan有份去 (純出席冇叫過佢唱)
alan走去同搞手講出面d人唔專業又話人廢
最後搶左個位黎唱
搞到請返黎個個冇比錢就叫左佢走

呢d濕碎野啦
佢做果d野可以用冇性黎形容

其實當年台灣講散band係咪都係佢

有無咁仆街呀

真心想知 戴頭盔講啦

幾錢隻

加密啦

你地去問佢d隊友啦

hmv $129
warehouse $115

if I am 同people sing for people 呢兩隻album 真係好尾機
不過因為mr tam 同零時起哄呢兩首歌一鋪清袋

過幾日買 支持下

LM

時間遊戲

mr係回憶黎
頭兩隻碟個時係死忠黎 出埋佢啲function簽名會
個時佢地啲歌真係好正 同dear jane無得比
個陣為左佢地學結他 森林 等不了 個啲好正
（dear jane 差唔多期出別說話 差幾班）
之後因為抄歌同維穩就
碟同con都唔肯比錢
不過依家見到佢地咁都幾感慨

抄歌賊屌你老母

頭兩隻碟既死忠
除左抄歌個隻之外 其實其餘啲歌都好好聽
搞成咁都有啲sad
想知alan 有咩衰
最鐘意alan

不屈真係越聽越正

昨天la diuq

mr. 死忠在此
始終舊歌有味 d 。。

MR 一直同 supper 一齊唱 人生題材咪好囉

不屆
還原成長
致未來的我

mr屌打supper moment啦

on9

mj係真心中意做音樂 好nice
利申mj fans

唔識講 但係聽得出
試下搵其他band同期既歌比較
或者用新作同舊作比較

走獸 飛行的一百個理由 告別寂寞號 良知門 現實遊戲 tonight tonight what r we fighting 4呢幾首編曲唔錯

成日覺得良知門係講緊高/連登仔

時間遊戲
利申:死忠

好多首都係

dj 都還可但sm 就真係差啲，
sm 好多歌都唔夠厚

dear jane 零編曲可言

你好難叫d poppunk唔玩power chord架口口

最愛mr

都岩 但係同期band黎講 歌既主題已經高下立見

alan唔識講野

0感染力 可能呢啲真係扮唔到出嚟

啫係點，alan本身格衰？

除左不屈
竟然係最鐘意聽Dash唱既"相見好"
雖然無技巧唱功
但係最touch
聽落去完全係唱比alan聽

副歌頭兩句諗起 只知道感覺失了蹤 不知道戀愛這麼重

得不到所以說足夠

可唔可以講多少少 Alan 衰乜

利申 Mr. 死忠

有人想知再講

收皮啦屌
唔講死全家

有關女

你又知
邊到收風

假膠？
佢老婆就真係戇鳩啦

詳情唔講啦
你搵下佢老婆之前d新聞
應該會搵到蛛屍馬積

咁易搵就唔洗問啦

個人都鐘意相見好。。
太有feel了

仆街快 d 講

[

想知 d 關係圖

我想知有幾多band仔唔敢同人講鐘意mr.

其實森林 想太多個幾首真係唔差
錯在行得太快

不屈有個高音位好怪，好似flat左咁
但都狂loop

希望d view高過空姐，等環球知道仲有好多人聽mr

有無人覺得佢地堆舊歌
結他啲overdrive /distortion 拎得幾正

靚唔靚我唔知 但係好吸引

講緊alan人品
唔係講緊兄弟不和
兄弟不和好小事

岩岩睇左
睇黎dash 係磨心

Alan <-> dash <->tom Mj Ronny

右邊三個係咪開左間野

咩事呀，個報導入面個 Sally 咪 Alan 依家個老婆囉。媽呀好亂

屌應該都係last一隻碟 我唔想成日聽夢想

係

歌又抄，唱腔又扮人地
都唔知有咩好

依然好記得everyone concert one唱Mister到背影果part

Tom開左間鋪 mj ronny有去開班教下結他
Follow開佢地 都睇得出alan同佢地關係唔係幾close

me

dash

之前alan做舞台劇 ronny都好似有去睇

有冇人記得以前玩昨天live
唱到「長毛故作新潮」
alan會去整mj把長髮

記得 好正

此情不再

Alan同果位人地既未婚妻都此情不再

ronny 似係冇犯過其他人
而mj 就同 tom friend
dash 就堅band仔
alan 就唔知喇

又咩事

thank you 巴打
好sad 呀搞成咁

其實mj好和平嫁

mj同小tom咁fd都唔follow
好搞笑

Alan同人地未婚妻結埋婚啦咩此情不再

個陣有個訪問

Tom話有一日同mj講話睇中左件鼓件

Mj問佢係咪真係有用 之後二話不說比張卡佢碌

手痕走去睇tom ig, 發現 MJ 係有留言佢既 post 唔知點解唔科勞佢呢。

people sing for people
tom個video

成團唯一無乜無進步就係主唱 但係整散成團人又係主唱

Alan 好似出個人專輯

真心對佢幾失望
夾左咁多年band
咁多年兄弟
有咩解決唔到

還原成長多好

狗公死全家

做咩姐你

係咪玩blues果隊野
屌玩翻Mr啦

你又做咩

依加係m記食野聽到不屈

支持

屌呀

最慘唔係是但一邊
最慘係 條磨心
Dash

爹薯好淋善

以前有聽開mr. 大概去到people sing for people啦
非常喜歡佢地啲歌 個陣f1 結果暑假有左isp email識上下高登 就發覺原來係抄歌狗
當然佢地有幾道原創歌真係幾好聽 但自從佢地出埋啲維穩show 乜乜柒柒 就冇再理佢地
前幾日係cd鋪見佢地出左兩隻碟 返到屋企就用kkbox聽哂 屌你老母 啲新歌有返啱啱出道嘅感覺
再加埋啲舊歌真係眼濕濕

如果有玩開音響嘅巴絲 其實會聽得出佢地啲錄音係好撚好

點都好 g持 至少我仲未聽得出抄邊首

當年聽到mr tam覺得好過份

Alan 哥求你你

今日原來係alan個仔一歲生日

唉

loop撚左相見好幾日

都唔知係咪佢親生架啦

厚德呀

係真係幾有 feel

Dash 唱

之前喺高登睇過話政見唔同而鬧過交，個人感覺alan係極度藍絲

係為利益而奶姐

如果Alan唔玩 我覺得呢個班底都夠做

咪玩啦主音唔同左已經爭好遠

係。。講真alan把聲係好岩band仔既rock feel

alan上到假音 dash唔得

Alan 把聲天生有優勢。。聲底厚，辨識度高，仲好岩玩rock and roll. 唱功愈黎愈好添

把聲係幾好

Mr 起碼都開左幾次紅館
如果再開我都會再去

積下口德喇

正

concert2

岩岩loop完
好撚正 好有以前第一 二隻碟嘅感覺
依家落住雨遊車河聽好撚

利申: 對事唔對人 以前都有份屌佢地抄歌同藍絲

搏一鋪好聽到 段drum solo 爭啲呢不過

上左銷量榜No.1

頂真係好很正
咁就聽左兩個鐘
見到佢地果陣感情咁好好感慨

突發
睇kolor sammy ig見到黎緊有個活動有mr

Dear Jane x Mr. x Supper Moment

more detail plzzzz

Sammy share左張poster
咩Yes Rock音樂節
7月7至9 Starhall

7號有 黃貫中 x Kolor x 秋紅
8號就 DJ x Mr. x SM
9號張相crop左冇資料

正好想見到五子合體

早兩日mr都有出show仔架 不過無宣傳

聽番森林真係好好聽

想知咩show 係咪又係私人show

有無人覺得新碟 vol. 2 對錯論
個 feel 都幾似 Everyone?
都係咁正

8/7 Starhall DJ x MR x Supper $580/ $380

好想睇但唔喺香港呀

知唔知幾時有飛賣？

未有消息 不過個show yes!搞 你follow住佢地fb留意下

9號好似係太極

如果無DJ就完美

終於得閒買左兩隻碟
yes個show好吸引

我係問早幾日佢地出咩show

Fb live緊

Tom 醉咗
而呀dash架掃把佬炒了

最不和個兩個

好似返番以前

有冇link

Fb search Mr. Page

癡左線 想玩mr.tam

即刻Down返fb app先

啱啱tom個啲嘢。。係咪姐係啱啱傾完解開咗心結啦

可唔可以講下邊個打邊個？我唔認得

之前追post話mj同ronny係最想拉返埋隊band?
但我岩岩睇live似tom最比力水搵返隊band
係咁話想聽 叫佢地玩耐啲

一定唔係ronny
應該mj dash都多嘗試

岩岩見佢兩個好似解開哂心結咁 希望係啦

之前不和唔係幾個都麻麻地alan咩

係 alan 淨係follow 左dash

不和又開到show 又約出黎夾野
好難理解

有冇link fb搵唔見有

講明會一做完就 del

Tom講到想哭

冇事喇佢地
岩岩live一路跟住彈唱

８號一定要睇

好感動

邊到買飛

我都想知幾時買飛

好撚感動
alan飲左好多

其實出道頭一兩年都ok
有無人知炒大獲內幕？